好少煮飯，今次兩公婆一齊煮

三樣

想食薯仔雞翼

呢個我煮嘅

有冇湯先

正

煮飯仔好sweet

冇

好豐富

出街食得多厭，其實我哋兩個都會煮，就係懶

食完再係老婆度整咖喱雞印？

結婚差唔多17年，不了

豬耳

好油喎，下次減啲油健康啲

好正

兩個人食得哂?

食唔晒，聽日食多次就唔要

手重咗

好sweet 呀

韭菜花

豬耳係買現成定 ？

唔睇名仲以為係關雲長

豬耳現成